發覺自己精神開始有啲問題

但冇咩興趣去解決
覺得咁先係真正嘅自己
但其他人會接受唔到我嘅怪異開始離開我
咁做係咪對自己好

有時會諗係咪因為我係社會上嘅小數人
先要我嚟迎合大眾

開始分唔到邊個係自己

下下要做到自己正正常常咁好攰

癡線佬 上前線

係自己最親近嘅人都好唔自在
有冇人知我講咩

打少啲飛機

上少d連登
多d係現實識朋友 依樣嘢一定要做

Real

Be yourself
And you will be one of the normal people in the society

joker

明白
好想自己有唔同 但又唔想改變

你做返自己冇問題, 盡量唔好負面地影響到人就可以

小心變joker

呢個社會先係黐線

明 我都會咁